吉利：牙爺吾要我啦😭

牙爺

真係好垃圾